\begin{center}
\index{Vem kan segla}
\subsection*{\large{\\Vem kan segla}}
\end{center}

Vem kan segla förutan vind? Vem kan ro utan åror?\\
Vem kan skiljas från vännen sin utan att fälla tårar?\\

Jag kan segla förutan vind, jag kan ro utan åror,\\
men ej skiljas från vännen min utan att fälla tårar.\\